［彩德彩福彩盈］有無人今日3點左右係彩德邨見到個裸黝

如題

更正：裸男